夏天就到 邊到學游水好

如題

廿幾歲人唔識游水 好想學呀
有無邊間學好

認真 睇片自學 去泳池游下游下就識

認真 自學唔係問題 我20歲先睇YouTube 自學 然後連續游到3km 果時游得比好多人好 不過最後都係搵教練幫自己改良技術 到呢一刻我都會話自己學習緊

其實成人學游水要有決心同虛心去理解，明就最好，就算唔明都要堅持做一d所謂正確既動作
好多人無論自學定搵教練都只係諗住要學識就得啦
但係從來冇諗過點樣為之識
1. 浸唔死？
咁只係識浮。

2. 可以前進到就得？ 游到50米？
其實您亂咁撥都可以前進到。關鍵係你可以唔駛點用死力，好舒服好輕鬆咁游到過去先叫識囉。

好多係公眾泳池游水既人游得好辛苦，游到100m已經想死，中間要停好多次。其實要學識一係虛心自學，一係虛心搵教練學，點解我話虛心？因為你唔虛心學點都學唔成，變成我講個種以為游到一段距離就叫識既人士，極其辛苦。

另外跟正確次序學
浮＞腳＞手＞呼吸＞整體配合

自學/搵朋友教好多時冇跟次序，一黎就模仿人做全式（即係整體配合），咁當然會錯漏百出，又點會學識呢？

利申：游泳教練

浴缸

我都想輕鬆游 巴打你嗰陣係搵私人教練？

識人教得好好 你住邊頭？

我游下游下好多年 得幾米 其實我覺得係協調唔好 所以游到好辛苦

嗰個人係教練？荃灣區

窮人屋企得企缸

我上年暑假俾朋友教識左蛙式，係跟正確次序學

但依家游大池去到中間仲係好淆，一淆就亂，d動作做得好急促，結果游得好辛苦
但係練習池就冇問題，點樣先可以解決到

同埋我覺得自己好似游得好生硬，好似好用力夾硬做個動作，但游既距離就得好少，應該點改善 ？

No, 我係上google求其search 成人泳班 不過話您聽，睇您好唔好彩搵到好既，呢行真係...

係 教練加教生員
元朗屯門區
有興趣留tg傾下

求介紹 有無聽過快樂坊

巴打游自定蛙先？

蛙 但姿勢應該唔岩

有無蛙式教學 細個自學游水
蛙式隻腳好似做得怪怪地 唔係好夾到水

作為呢行既人... 如果你睇完佢老闆d片，講到係個腎既問題而您又相信既... 完

E6mmm

禁你嗰陣有無好好彩搵到間好

統一講蛙

1. 身體要水平，雙手雙腳伸直。
2. 蛙腳要收腳，反腳板，反腳板，反腳板，因為好重要講三次，好多人冇反腳板，反完腳板左邊腳趾指左邊，右邊腳趾指右邊，腳板底向天空。然後雙腳蹬夾伸直，路線為弧形。
3. 蛙手要打開至肩闊，抬頭吸氣，然後曲手肘抱水，底頭伸直雙手夾耳仔變返 1
4. 全式配合係 收手抱水 收腳 伸手 蹬夾腳 滑行數3吓

片：

想學+1
google完唔知信邊間
btw快樂坊個老細都幾古怪, D人話佢直頭唔識游
但又有D想試

點解你會想試佢呢？

痴線佬通常都有d料到

其實係因為揾唔到其他，有d要你過數先緊係睬佢都有味，大部分都唔啱時間，上網睇教水呢行好黑暗

我都搵緊。中學時跟fd游過蛙式。睇片自學過一輪。不過都係死力。
跟下FD游同一步伐。佢快我起碼一倍 仲要我游一個來回(即係一個塘?)就無氣

揾到開心share？
其實已經揾到一間，應該係女教練教，男女混合上堂，但上網睇話間野會教唔識你要你續堂